有冇人女朋友都比個狗公男仔friend煩住

但佢哋好好朋友

應該帽

快過我

巴打有咩經歷

比啲信心自己

等帶帽啦

狗公貼圖系咁約我女朋友去街，又傾得鬼死咁密

完post~